有無人想識炒iPhone...可唔可以教我

我想用椒鹽爆香佢先 但唔知配咩料好

我鐘意食魚...可唔可以配埋魚炒

原來死線係10月1號！

重諗住入黎講炒你老母，sorry 我都係出翻去先

配水魚啱啱好

用下你個腦

加啲胡椒噴劑 上台前加少少催淚水劑 用橡膠子彈做裝飾

糖呢就兩茶匙，再加啲橙皮

有啲人真係天生無咩幽默感

攬炒呀仆街